原來曾蔭權已經122歲

大家要好好珍惜他